{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030460?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금정 빠리몽 운영 정책"
    },
    "text": "21:00にチェックイン可能で、チェックアウト時間は13:00です。 すべての客室はWi-Fi Zoneで、静かな環境を提供しています。 二重扉が設置されており、ゆったりとした宿泊を楽しむことができます。 客室内でとろとろ、うすろやかで、コーヒー豆をお召し上がりいただけます。 また、大人向け放送やスマートフォンの充電器が備え付けられており、待機中もレンタルサービスをご利用いただけます。 夜10時30分以降は全室で浴槽が使用できず、貸室の利用は夜10時30分まで可能です。 以外の情報は提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン可能な時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは21:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室はWi-Fiゾーンです。"
        },
        {
            "question": "客室は静かな環境ですか？",
            "answer": "はい、静かな環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にコーヒー豆はありますか？",
            "answer": "はい、客室内でコーヒー豆をお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室に大人向け放送はありますか？",
            "answer": "はい、大人向け放送が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室にスマートフォンの充電器はありますか？",
            "answer": "はい、スマートフォンの充電器が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "客室の利用は夜10時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "浴槽の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "夜10時30分以降は全室で浴槽が使用できず、貸室の利用は夜10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "その他の情報は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 278
    }
}